{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095753?place[place_type]=GID&place[gid]=1095753&place[latitude]=37.2536223963&place[longitude]=126.4727865781&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도 제이펜션"
    },
    "text": "永興島ジェイペンションは休息を取ることができる空間で、生活の憩いの場が必要な瞬間に訪ねてくれば、自然と共にした贈り物のような旅行になるでしょう。 ペンションの入室時間は午後3時、退室時間は午前11時と定められています。 コロナ防疫規則に基づき、管理棟の前に駐車した後、体温測定、身長受領、追加人数、バーベキュー炭利用料金精算をして入室することができます。 法的に青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、重複予約が発生することがあります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合、入室不可であり、駐車場は一部屋あたり1台駐車可能です。 客室内での直火方式、個人的に用意した炊事道具は禁止されます。 すべての客室はIPTVとWi-Fiが利用でき、炭火バーベキューと売店、屋外プールも利用可能です。 ペンションの裏山には登山道の展望台や大型トランポリンもあります。 チェックイン時間は午後3時からで、客室情報と基準人数、最大人数は多様に提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室するために必要な手続きは何ですか？",
            "answer": "駐車後、体温測定、身長受領、追加人数、バーベキュー炭利用料金精算をして入室することができます。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、重複予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室不可であり、駐車場は一部屋あたり1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式や個人的に用意した炊事道具は利用できますか？",
            "answer": "客室内での直火方式、個人的に用意した炊事道具は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室はIPTVとWi-Fiが利用でき、炭火バーベキューと売店、屋外プールも利用可能です。また、裏山には登山道の展望台や大型トランポリンもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "客室情報と基準人数、最大人数はどのように提供されますか？",
            "answer": "客室情報と基準人数、最大人数は多様に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 402
    }
}